%===================================================
% Source : preambule documentation ProfCollege
%===================================================
% Option pour le paquet listings chargé avec ProfCollege
\lstset{%
  classoffset = 0,%
    language     = [LaTeX]TeX,%
    basicstyle   = \ttfamily,%
    breaklines = true,%
    commentstyle =\color{gray},%
    columns=fullflexible,%
    keepspaces,
    frame=tb,%
    %texcsstyle=*\color{blue},%pour colorer la contre-oblique
    morekeywords={\\Cartes},
    alsoletter={5\\},%
    keywordstyle=\color{blue},%
    emph=[1]{ProfCollege},%
    emphstyle=[1]{\color{DodgerBlue}},%
    emph=[3]{\\myFontSize},%
    emphstyle=[3]{\color{Crimson}},%
    classoffset=1,%
    keywords={},%
    keywordstyle=\color{OliveDrab},%
    classoffset=0,%
    literate=*{[}{{\textcolor{orange}{[}}}{1}%
    {]}{{\textcolor{orange}{]}}}{1}%
    {\{}{\textcolor{amber}{\{}}{1}%
    {\}}{\textcolor{amber}{\}}}{1}%
    {\&}{\textcolor{red}{\&}}{1}%
    {\\[}{{\textcolor{purple}{\textbackslash[}}}{2}%
    {\\]}{{\textcolor{purple}{\textbackslash]}}}{2}%
    {$}{{\textcolor{purple}{\$}}}{1}%$
    {_}{{\textcolor{purple}{\_}}}{1}%
    {^}{{\textcolor{purple}{\^{}}}}{1}%,
}

\definecolor{amber}{rgb}{1.0, 0.75, 0.0}

\newtcblisting{Code}{%
  top=0mm,bottom=0mm,left=2mm,right=2mm,%
  colback=white,%
  colframe=white!75!black,%
  listing side text,%
  listing options={%
    frame=,%
   backgroundcolor=,%
  },%
  righthand width=0.4\linewidth
}%

\newtcblisting{Codes}[3][]{%
  top=0mm,bottom=0mm,left=2mm,right=2mm,middle=0mm,%
  colback=white,%
  colframe=white!75!black,%
  every listing line={#3},%
  listing options={%
    frame=,%
    backgroundcolor=,%
  },%
  righthand width=#2\linewidth,%
  #1%
}%
%===================================================